今日仲係Facebook IG POST飲飲食食既仆街大家Block晒佢

今日仲係Facebook IG POST飲飲食食既仆街大家Block晒佢啦
佢地都唔係香港人黎既
我岩岩BLOCK左幾件

屌佢地老母 仲有心情飲飲食食 cls世界

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！